喺街度見到班走狗，請用詛咒嘅眼神望住佢哋

每次喺街度見到有走狗，大部份人都會避開同佢地有眼神接觸，其實係啱啱相反。

我哋係要每個人都用充滿仇恨同埋詛咒嘅眼神望住佢哋，要比心理壓力佢哋，要佢哋真痴線，要佢哋發夢都見到你
痛狠嘅眼神，要佢哋知道自己係一班維護極權嘅地獄走狗，全香港人都好想佢哋落地獄。

請由今天開始，認真地從日常生活出發，好好鄙視佢哋。

已經係唔需要你講任何野撚狗，亦都唔需要你出手。

你嘅任何一個方法同埋行動都有可能成為導火線推倒呢個政權，唔怕做多，只怕你連少少野都唔肯做。

on9

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位